# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-04 15:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: settings.py:264
msgid "application management"
msgstr "应用库管理"

#: settings.py:287
msgid "applist management"
msgstr "榜单管理"

#: settings.py:303
msgid "push management"
msgstr "推送管理"

#: settings.py:315
msgid "product management"
msgstr "产品管理"

#: views.py:104
msgid "Is Copycat"
msgstr "疑似"

#: views.py:105
msgid "Package Name"
msgstr "包名"

#: views.py:106
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#: views.py:107
msgid "Version Count"
msgstr "版本数"

#: views.py:108
msgid "Version Code"
msgstr "版本号"

#: views.py:109
msgid "Download Count"
msgstr "下载次数"

#: views.py:128 offline/views.py:32
msgid "name"
msgstr "应用名称"

#: views.py:129
msgid "package_name"
msgstr "包名"

#: views.py:130 offline/views.py:32
msgid "sub_category_name"
msgstr "子分类"

#: views.py:131
msgid "modifier"
msgstr "更新人"

#: views.py:132
msgid "modified_time"
msgstr "更新时间"

#: views.py:133
msgid "unpublished_reason"
msgstr "下架原因"

#: views.py:165
msgid "input error!"
msgstr "输入错误!"

#: admin/applist/admin.py:42 admin/applist/admin.py:166
#: admin/applist/admin.py:183 admin/applist/admin.py:207
#: admin/applist/admin.py:226 admin/newapps/admin.py:24
#: admin/newapps/admin.py:267 app/admin.py:92 app/admin.py:132
#: app/admin.py:229 app/admin.py:306 app/admin.py:331 app/admin.py:349
#: app/admin.py:392 app/admin.py:412 app/admin.py:431 app/admin.py:456
#: app/admin.py:482 app/admin.py:500 app/admin.py:540 promotion/admin.py:21
#: promotion/admin.py:62 promotion/admin.py:136 push/admin.py:20
#: search/admin.py:17 search/admin.py:35 statistics/admin.py:45
#: statistics/admin.py:63 statistics/admin.py:81 statistics/admin.py:99
#: statistics/admin.py:117 statistics/admin.py:135 statistics/admin.py:153
#: statistics/admin.py:171 statistics/admin.py:189 update/admin.py:28
msgid "Basic"
msgstr "基本信息"

#: admin/applist/admin.py:45
msgid "Extra Infos"
msgstr "扩展信息"

#: admin/applist/admin.py:49 admin/applist/admin.py:172
#: admin/applist/admin.py:186 admin/applist/admin.py:213
#: admin/applist/admin.py:235 admin/newapps/admin.py:81
#: admin/newapps/admin.py:95 admin/newapps/admin.py:106
#: admin/newapps/admin.py:270 app/admin.py:95 app/admin.py:135
#: app/admin.py:241 app/admin.py:312 app/admin.py:334 app/admin.py:352
#: app/admin.py:395 app/admin.py:415 app/admin.py:434 app/admin.py:459
#: app/admin.py:485 app/admin.py:503 app/admin.py:543 promotion/admin.py:30
#: promotion/admin.py:71 promotion/admin.py:139 push/admin.py:30
#: search/admin.py:20 search/admin.py:38 statistics/admin.py:51
#: statistics/admin.py:69 statistics/admin.py:87 statistics/admin.py:105
#: statistics/admin.py:123 statistics/admin.py:141 statistics/admin.py:159
#: statistics/admin.py:177 statistics/admin.py:195 update/admin.py:34
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/applist/admin.py:60 admin/applist/admin.py:283
#: admin/applist/admin.py:419
msgid "off shelve"
msgstr "已下架"

#: admin/applist/admin.py:62 admin/applist/admin.py:285
#: admin/applist/admin.py:421
msgid "Ok"
msgstr "正常"

#: admin/applist/admin.py:65 admin/applist/admin.py:288
#: admin/applist/admin.py:424
msgid "app status"
msgstr "应用状态"

#: admin/applist/admin.py:84 admin/applist/admin.py:295
#: admin/applist/admin.py:366 admin/applist/admin.py:404
#: admin/applist/admin.py:438 search/admin.py:47
msgid "app"
msgstr "应用"

#: admin/applist/admin.py:169 admin/applist/admin.py:210
#: admin/applist/admin.py:229
msgid "Rich"
msgstr "富内容"

#: admin/applist/admin.py:197 admin/applist/forms.py:112
msgid "display mode"
msgstr "展示方式"

#: admin/applist/admin.py:200
msgid ""
"Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: top area big banner: 480x220, "
"double column small banner: 237x95, single column middle banner: 480x115, "
"double column game app: 237x115."
msgstr ""
"请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 顶部大Banner: 480x220, 双列小Banner: "
"237x95, 单列横幅Banner: 480x115, 双列APP Banner: 237x115"

#: admin/applist/admin.py:219
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 220x130"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 220x130"

#: admin/applist/admin.py:232 push/admin.py:26
msgid "Extra infos"
msgstr "扩展信息"

#: admin/applist/admin.py:241
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 480x375"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 480x375"

#: admin/applist/admin.py:359 admin/applist/admin.py:397
#: admin/applist/admin.py:431 admin/newapps/admin.py:53 app/admin.py:286
#: app/admin.py:379
msgid "versions"
msgstr "版本"

#: admin/applist/admin.py:373
msgid "add new type"
msgstr "添加新类别"

#: admin/applist/admin.py:454 admin/applist/forms.py:246
#: admin/applist/models.py:101 admin/utilities/models.py:15
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: admin/applist/admin.py:462 admin/applist/forms.py:253
#: admin/applist/models.py:111
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: admin/applist/admin.py:470 admin/applist/forms.py:260
#: admin/applist/models.py:121
msgid "Reading"
msgstr "阅读"

#: admin/applist/admin.py:478 admin/applist/forms.py:267
#: admin/applist/models.py:131
msgid "Music & Video"
msgstr "影音"

#: admin/applist/forms.py:14
msgid "kuwan price"
msgstr "酷玩价格"

#: admin/applist/forms.py:14
msgid "the price of kuwan item."
msgstr "酷玩列表的价格."

#: admin/applist/forms.py:15
msgid "editor category"
msgstr "编辑分类"

#: admin/applist/forms.py:15
msgid "input editor category name."
msgstr "请输入编辑分类名."

#: admin/applist/forms.py:16
msgid "value added price"
msgstr "增值价格"

#: admin/applist/forms.py:16
msgid "Please input value-added price."
msgstr "请输入增值服务价格"

#: admin/applist/forms.py:17
msgid "app desc"
msgstr "应用描述"

#: admin/applist/forms.py:17
msgid "Please input app description."
msgstr "请输入应用描述."

#: admin/applist/forms.py:45 app/forms.py:71
msgid "App should not be None."
msgstr "应用不应该为空"

#: admin/applist/forms.py:48 admin/applist/forms.py:185
#: admin/applist/forms.py:236 app/forms.py:114 app/forms.py:137
#: app/forms.py:160 push/forms.py:94 push/forms.py:114
msgid "Please select reviewed application."
msgstr "请选择已通过审核的应用"

#: admin/applist/forms.py:53
#, python-format
msgid "item with app id with %(id)s exists in the list"
msgstr "应用ID为 %(id)s 的列表项已经存在."

#: admin/applist/forms.py:65 admin/applist/forms.py:132
#: admin/applist/forms.py:157
msgid "type"
msgstr "类型"

#: admin/applist/forms.py:96
msgid "This field should not be None."
msgstr "该字段是必填项."

#: admin/applist/forms.py:100 admin/applist/forms.py:122
#: admin/applist/forms.py:282 app/forms.py:107 promotion/forms.py:15
msgid "Icon url and icon path can not both be None."
msgstr "图片地址和图片路径不能同时为空."

#: admin/applist/forms.py:104
#, python-format
msgid "item with type: %(type)s, attr: %(attr)s exists in the list"
msgstr "类型为 %(type)s, 属性为 %(attr)s 的列表项已经存在."

#: admin/applist/forms.py:133 admin/applist/forms.py:162
msgid "title"
msgstr "标题"

#: admin/applist/forms.py:134
msgid "rate"
msgstr "评分"

#: admin/applist/forms.py:135
msgid "views count"
msgstr "访问数"

#: admin/applist/forms.py:136
msgid "app icon url"
msgstr "应用图标Url"

#: admin/applist/forms.py:136
msgid "Please input app icon url"
msgstr "请应用图标Url."

#: admin/applist/forms.py:146 admin/applist/forms.py:172 push/forms.py:87
#: push/forms.py:99
msgid "Input value should be an intger."
msgstr "输入的值必须是整数."

#: admin/applist/forms.py:158
msgid "order ID"
msgstr "订购ID"

#: admin/applist/forms.py:159
msgid ""
"APP ID for app_details_page type, kuwan item id for tianyi_kuwan type, 1 for "
"tianyi quan neng wan type."
msgstr ""
"如果类型为\"应用详情页\", 则属性填应用ID; 如果类型为\"酷玩列表\", 则属性填酷"
"玩列表ID, 如果类型为\"全能玩\", 则属性填1"

#: admin/applist/forms.py:160
msgid "order URL"
msgstr "订购URL"

#: admin/applist/forms.py:160
msgid "web page url of ordering"
msgstr "订购网页地址"

#: admin/applist/forms.py:161
msgid "price"
msgstr "价格"

#: admin/applist/forms.py:161
msgid "the price of app, kuwan item or quan neng wan."
msgstr "请根据选择的类型填写APP、酷玩列表或者全能玩的价格."

#: admin/applist/forms.py:162
msgid ""
"the title of app or kuwan item, or \"quan neng wan\" for tianyi quan neng "
"wan type."
msgstr ""
"请根据选择的类型填写APP或者酷玩列表的标题，如果选择\"全能玩\"类型，直接填写"
"\"全能玩\"即可."

#: admin/applist/forms.py:190 admin/applist/forms.py:241 app/forms.py:142
#: app/forms.py:165
#, python-format
msgid "item with app id %(id)s exists in the list"
msgstr "应用ID为 %(id)s 的列表项已经存在."

#: admin/applist/forms.py:233
#, python-format
msgid "Selected app is not belong to %(cate_name)s."
msgstr "所选的应用不属于 %(cate_name)s 分类."

#: admin/applist/models.py:18 admin/banner/models.py:19
msgid "Banner Recommend"
msgstr "Banner推荐"

#: admin/applist/models.py:24 admin/applist/models.py:49
#: admin/applist/models.py:59 admin/applist/models.py:69
#: admin/applist/models.py:79 admin/applist/models.py:87
#: admin/applist/models.py:95 admin/applist/models.py:105
#: admin/applist/models.py:115 admin/applist/models.py:125
#: admin/applist/models.py:135 admin/applist/models.py:143
msgid "AppList"
msgstr "应用列表"

#: admin/applist/models.py:50
msgid "Newest Recommendation"
msgstr "首页推荐 - 飙升最快"

#: admin/applist/models.py:51
msgid "Newest Recommendations"
msgstr "首页推荐 - 飙升最快"

#: admin/applist/models.py:60
msgid "Hottest Recommendation"
msgstr "首页推荐 - 最热"

#: admin/applist/models.py:61
msgid "Hottest Recommendations"
msgstr "首页推荐 - 最热"

#: admin/applist/models.py:70
msgid "Matchest Recommendation"
msgstr "首页推荐 - 精品推荐"

#: admin/applist/models.py:71
msgid "Matchest Recommendations"
msgstr "首页推荐 - 精品推荐"

#: admin/applist/models.py:80
msgid "HomeNew Recommendation"
msgstr "首页推荐 - 首发"

#: admin/applist/models.py:81
msgid "HomeNew Recommendations"
msgstr "首页推荐 - 首发"

#: admin/applist/models.py:88
msgid "Prepared Application"
msgstr "必备应用"

#: admin/applist/models.py:89
msgid "Prepared Applications"
msgstr "必备应用"

#: admin/applist/models.py:96
msgid "Boot Application"
msgstr "装机必备"

#: admin/applist/models.py:97
msgid "Boot Applications"
msgstr "装机必备"

#: admin/applist/models.py:106 admin/applist/models.py:107
msgid "Top Application"
msgstr "排行 - 应用"

#: admin/applist/models.py:116 admin/applist/models.py:117
msgid "Top Game"
msgstr "排行 - 游戏"

#: admin/applist/models.py:126 admin/applist/models.py:127
msgid "Top Reading"
msgstr "排行 - 阅读"

#: admin/applist/models.py:136 admin/applist/models.py:137
msgid "Top Music & Video"
msgstr "排行 - 影音"

#: admin/applist/models.py:144 admin/applist/models.py:145
msgid "TianYi KuWan"
msgstr "天翼酷玩"

#: admin/appreviews/models.py:14 admin/appreviews/models.py:16
msgid "App Reviews"
msgstr "应用评论"

#: admin/appreviews/models.py:15
msgid "App Review"
msgstr "应用评论"

#: admin/cateapps/admin.py:28 admin/cateapps/admin.py:30
msgid "insert"
msgstr "插入"

#: admin/cateapps/models.py:36
msgid "Category Apps"
msgstr "分类应用"

#: admin/cateapps/templates/admin/cateapps/change_list.html:8
#: admin/newapps/templates/admin/newapps/change_list.html:11
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:69
#: push/templates/admin/push/change_list.html:11
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "添加 %(name)s"

#: admin/cateapps/templates/admin/cateapps/change_list.html:15
#: admin/newapps/templates/admin/newapps/change_list.html:18
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:76
#: push/templates/admin/push/change_list.html:18
#, python-format
msgid "Sync %(name)s to production"
msgstr "同步 %(name)s 到线上"

#: admin/category/models.py:11 admin/category/models.py:12
msgid "App Category"
msgstr "应用分类"

#: admin/category/models.py:13
msgid "App Categorys"
msgstr "应用分类"

#: admin/newapps/admin.py:27 app/admin.py:235
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: admin/newapps/admin.py:75 admin/newapps/admin.py:89
#: admin/newapps/admin.py:100
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/newapps/admin.py:78 admin/newapps/admin.py:92
#: admin/newapps/admin.py:103
msgid "Package"
msgstr "程序包"

#: admin/newapps/admin.py:109
msgid "ReadOnly"
msgstr "只读"

#: admin/newapps/admin.py:184
msgid "copycat"
msgstr "模仿者"

#: admin/newapps/forms.py:21 app/forms.py:79
msgid "Unpack APK file failed."
msgstr "解析 APK 文件失败."

#: admin/newapps/forms.py:25
#, python-format
msgid ""
"The application with same package name exists, %(app_name)s%(is_hided)s, "
"app_id: %(app_id)d."
msgstr "同包名的程序已经存在, %(app_name)s%(is_hided)s, 应用ID: %(app_id)d"

#: admin/newapps/forms.py:26 app/forms.py:86
msgid "(hided)"
msgstr "(已删除)"

#: admin/newapps/forms.py:28 app/forms.py:91
msgid "Save APK file failed."
msgstr "保存 APK 文件失败."

#: admin/newapps/models.py:15 admin/newapps/models.py:25
#: admin/newapps/models.py:35 admin/newapps/models.py:43
msgid "New Apps"
msgstr "新增应用"

#: admin/newapps/models.py:16 admin/newapps/models.py:17
msgid "Manually Added"
msgstr "手动添加"

#: admin/newapps/models.py:26 admin/newapps/models.py:27
msgid "Auto Crawled"
msgstr "自动爬取"

#: admin/newapps/models.py:36 admin/newapps/models.py:37
msgid "Developer Uploaded"
msgstr "开发者上传"

#: admin/newapps/models.py:44 admin/newapps/models.py:45
msgid "auto mask off app"
msgstr "屏蔽应用包名"

#: admin/newapps/templates/admin/newapps/change_list.html:25
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:83
#: push/templates/admin/push/change_list.html:25
#, python-format
msgid "Sync %(name)s from production"
msgstr "从线上更新 %(name)s"

#: admin/newapps/templates/admin/newapps/change_list.html:32
msgid "Review All Apps"
msgstr "审核全部应用"

#: admin/newapps/templates/admin/newapps/stacked.html:66
#: app/templates/admin/app/preview_tabular_back.html:110
#: app/templates/admin/app/tabular.html:117
#, python-format
msgid "Add another %(verbose_name)s"
msgstr "添加 %(verbose_name)s"

#: admin/newapps/templates/admin/newapps/stacked.html:69
#: app/templates/admin/app/preview_tabular_back.html:113
#: app/templates/admin/app/tabular.html:120
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/riskapps/models.py:14 admin/riskapps/models.py:16
msgid "Risk Apps"
msgstr "风险应用"

#: admin/riskapps/models.py:15
msgid "Risk App"
msgstr "风险应用"

#: admin/subject/admin.py:22
msgid "subject items"
msgstr "专题列表项"

#: admin/subject/models.py:10 admin/subject/models.py:18
msgid "Subject Management"
msgstr "专题管理"

#: admin/subject/models.py:11
msgid "Subject"
msgstr "应用专题"

#: admin/subject/models.py:12
msgid "Subjects"
msgstr "应用专题"

#: admin/subject/models.py:19
msgid "Activity"
msgstr "活动专题"

#: admin/subject/models.py:20
msgid "Activities"
msgstr "活动专题"

#: admin/updateapps/models.py:14 admin/updateapps/models.py:25
msgid "App Updates"
msgstr "应用更新"

#: admin/updateapps/models.py:15 admin/updateapps/models.py:16
msgid "Update without Screenshots"
msgstr "无截图更新"

#: admin/updateapps/models.py:26 admin/updateapps/models.py:27
msgid "Update with Screenshots"
msgstr "有截图更新"

#: admin/usermanagement/admin.py:11
msgid "addition action"
msgstr "添加操作"

#: admin/usermanagement/admin.py:12
msgid "change action"
msgstr "修改操作"

#: admin/usermanagement/admin.py:13
msgid "deletion action"
msgstr "删除操作"

#: admin/usermanagement/admin.py:79
msgid "action flag"
msgstr "动作标志"

#: admin/usermanagement/models.py:11 admin/usermanagement/models.py:20
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: admin/usermanagement/models.py:12
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: admin/usermanagement/models.py:13
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: admin/usermanagement/models.py:21
msgid "User"
msgstr "用户"

#: admin/usermanagement/models.py:22
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin/utilities/models.py:14 admin/utilities/models.py:22
#: admin/utilities/models.py:29 admin/utilities/models.py:37
msgid "Utilities"
msgstr "实用工具"

#: admin/utilities/models.py:16 admin_tools/dashboard/modules.py:409
#: admin_tools/menu/menus.py:103
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: admin/utilities/models.py:23
msgid "AppVersion"
msgstr "应用版本"

#: admin/utilities/models.py:24
msgid "AppVersions"
msgstr "应用版本"

#: admin/utilities/models.py:30
msgid "PopAppVersion"
msgstr "应用版本"

#: admin/utilities/models.py:31
msgid "PopAppVersions"
msgstr "应用版本"

#: admin/utilities/models.py:38
msgid "Subject Item"
msgstr "专题列表项"

#: admin/utilities/models.py:39
msgid "Subject Items"
msgstr "专题列表项"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:81 admin_tools/menu/menus.py:100
msgid "Dashboard"
msgstr "管理面板"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:224
msgid "Quick links"
msgstr "快捷链接"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:230
msgid "Return to site"
msgstr "返回主站"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:231
#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:50
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:233
#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:57
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:250
#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:305
#: admin_tools/dashboard/modules.py:562
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近的操作"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:254
msgid "Latest Django News"
msgstr "Django最新消息"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:261
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:264
msgid "Django documentation"
msgstr "Django文档"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:269
msgid "Django \"django-users\" mailing list"
msgstr "Django \"django-users\" 邮件列表"

#: admin_tools/dashboard/dashboards.py:274
msgid "Django irc channel"
msgstr "Django irc频道"

#: admin_tools/dashboard/modules.py:338
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: admin_tools/dashboard/modules.py:615
msgid "No recent actions."
msgstr "最近没有操作"

#: admin_tools/dashboard/modules.py:661
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS源"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin/app_index.html:9
#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:64
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:19
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:43
#: admin_tools/theming/templates/registration/logged_out.html:4
#: analysis/templates/analysis_base.html:104
#: analysis/templates/reporting.html:103 offline/templates/offline.html:102
#: push/templates/admin/push/change_form.html:23
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin/app_index.html:11
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/dashboard.html:55
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:13
#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:11
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:24
#: push/templates/admin/push/change_form.html:26
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:14
#: admin_tools/dashboard/templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:12
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: admin_tools/menu/items.py:326
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: admin_tools/menu/menus.py:107
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin_tools/menu/templates/admin/base_site.html:4
msgid "Django site admin"
msgstr "Django网站管理"

#: admin_tools/menu/templates/admin/base_site.html:16
msgid "Django administration"
msgstr "Django管理"

#: admin_tools/menu/templates/admin_tools/menu/menu.html:32
msgid "Please enter a name for the bookmark"
msgstr "请输入书签的名字"

#: admin_tools/theming/leftnav.py:101
msgid "Reporting"
msgstr "统计报表"

#: admin_tools/theming/templates/admin/base.html:42
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_form.html:71
#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:93
#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:17
#: push/templates/admin/push/change_form.html:53
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "请更正下面的错误。"
msgstr[1] "请更正下面的错误。"

#: admin_tools/theming/templates/admin/change_list.html:102
msgid "Filter"
msgstr "条件筛选"

#: admin_tools/theming/templates/admin/filter.html:2
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr " 以 %(filter_title)s"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:33
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:33
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:37
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:37
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:43
msgid "Verify Code:"
msgstr "验证码:"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:43
msgid "Verify Code"
msgstr "验证码"

#: admin_tools/theming/templates/admin/login.html:47
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: admin_tools/theming/templates/admin/pagination.html:12
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: admin_tools/theming/templates/admin/pagination.html:13
#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:3
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:4
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:5
msgid "Save as new"
msgstr "保存为新的"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:6
msgid "Save and add another"
msgstr "保存并增加另一个"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:7
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: admin_tools/theming/templates/admin/submit_line.html:8
msgid "Save and sync"
msgstr "保存并同步"

#: admin_tools/theming/templates/registration/logged_out.html:9
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr "感谢您今天在本站花费一些宝贵时间。"

#: admin_tools/theming/templates/registration/logged_out.html:11
msgid "Log in again"
msgstr "重新登录"

#: admin_tools/theming/templatetags/admin_tools_pagination_tags.py:19
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: admin_tools/theming/templatetags/admin_tools_pagination_tags.py:22
msgid "prev page"
msgstr "上一页"

#: ajax_select/fields.py:231
msgid ""
"Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
msgstr "按下Ctrl，或者Mac的Command，选择多个."

#: analysis/__init__.py:6
msgid "Product Charts"
msgstr "产品图表"

#: analysis/__init__.py:7
msgid "Featured Charts"
msgstr "首页图表"

#: analysis/__init__.py:8
msgid "TopApps Charts"
msgstr "排行图表"

#: analysis/__init__.py:9
msgid "Category Charts"
msgstr "分类图表"

#: analysis/__init__.py:10
msgid "Download Page Charts"
msgstr "下载量图表"

#: analysis/__init__.py:11
msgid "Topic Charts"
msgstr "专题图表"

#: analysis/__init__.py:12
msgid "User Data Charts"
msgstr "用户数据图表"

#: analysis/__init__.py:13
msgid "Search Charts"
msgstr "搜索图表"

#: analysis/__init__.py:14
msgid "Detail Page Charts"
msgstr "详情页面图表"

#: analysis/__init__.py:15
msgid "Push Message Charts"
msgstr "消息推送报表"

#: app/admin.py:138 app/admin.py:244
msgid "Tianyi Status"
msgstr "天翼状态"

#: app/admin.py:182
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully, and successfully synced "
"to production."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 修改成功, 并成功同步到线上."

#: app/admin.py:232
msgid "App Label"
msgstr "应用标签"

#: app/admin.py:238
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: app/admin.py:273
#, python-format
msgid "Sub category should not be None for object: %(obj)s"
msgstr "二级分类不能为空： %(obj)s"

#: app/admin.py:275
#, python-format
msgid "Current version should not be None for object: %(obj)s"
msgstr "当前版本不能为空： %(obj)s"

#: app/admin.py:277
#, python-format
msgid "You can't publish not approved %(model)s: %(obj)s"
msgstr "不能发布未审核通过的 %(model)s: %(obj)s"

#: app/admin.py:291 app/admin.py:293
msgid "view detail"
msgstr "查看详情"

#: app/admin.py:309 promotion/admin.py:27 promotion/admin.py:68
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/admin.py:566
msgid "is new version"
msgstr "是否最新版本"

#: app/forms.py:21
msgid "Please input your off shelf reason."
msgstr "请输入下架原因!"

#: app/forms.py:44
msgid "Parent category should be None when level is Category."
msgstr "一级分类的 上层分类 应该为空"

#: app/forms.py:47
msgid "Parent category should not be None when level is Sub Category."
msgstr "二级分类的 上层分类 不应该为空"

#: app/forms.py:50
msgid "The level of parent category is Sub Category."
msgstr "上层分类是一个二级分类"

#: app/forms.py:84
#, python-format
msgid ""
"Upload APK's package name is different from app's package name, please add "
"new version to app:                                     %(app_name)s"
"%(is_hided)s, app_id: %(app_id)d."
msgstr ""
"上传的APK包名不一致, 请添加版本到：%(app_name)s%(is_hided)s, ID: %(app_id)d."

#: app/forms.py:88
msgid ""
"Upload APK's package name is different from app's package name, please add "
"new application."
msgstr "上传的APK包名不一致, 请创建一个新的应用."

#: app/forms.py:119 push/forms.py:122
msgid "Please select reviewed subject."
msgstr "请选择已通过审核的专题"

#: app/forms.py:151
msgid "boot app type"
msgstr "装机必备类别"

#: app/forms.py:151
msgid "select add new type to add new one."
msgstr "选择\"添加新类别\"增加一个新的类别"

#: app/templates/admin/app/preview_tabular_back.html:15
#: app/templates/admin/app/tabular.html:15
msgid "Delete?"
msgstr "确认删除?"

#: offline/views.py:32
msgid "current_version_name"
msgstr "当前版本"

#: offline/views.py:32
msgid "category_name"
msgstr "分类"

#: offline/views.py:32
msgid "clicks_count"
msgstr "点击数"

#: offline/views.py:33
msgid "downloads_count"
msgstr "下载数"

#: offline/views.py:33
msgid "is_published"
msgstr "是否已发布"

#: offline/views.py:33
msgid "sync_status"
msgstr "是否已同步"

#: offline/views.py:37
msgid "true"
msgstr "是"

#: offline/views.py:37
msgid "false"
msgstr "否"

#: promotion/admin.py:24 promotion/admin.py:65
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: promotion/admin.py:42 promotion/admin.py:83
msgid "Fail to pre save model."
msgstr ""

#: promotion/forms.py:32
msgid "Url and path can not both be None."
msgstr "地址和路径不能同时为空."

#: push/admin.py:23
msgid "Invalid Date"
msgstr "无效日期"

#: push/admin.py:33
msgid "Targeting"
msgstr "目标用户"

#: push/forms.py:15
msgid "target message group"
msgstr "消息组"

#: push/forms.py:15
msgid "if no one is selected, means no group"
msgstr ""
"直接推送：消息会在给定的时间里尽快推送给所有用户智能分发：所有在智能分发组的"
"消息，都会根据用户信息，收到的消息情况做自能跳转。适合场景：应用推广等"

#: push/forms.py:16
msgid "target device"
msgstr "用户设备"

#: push/forms.py:17
msgid ""
"use \",\" to split when add more than one device, if no one is targeted, "
"means all devices. example: zte,htc"
msgstr "使用 , 分隔添加多个设备，如果不填，则为所有设备型号. 如: zte,htc"

#: push/forms.py:18
msgid "target system version"
msgstr "系统版本"

#: push/forms.py:19
msgid ""
"use \",\" to split when add more than one system version, if no one is "
"targeted, means all system versions. example: 15,16"
msgstr "使用 , 分隔添加多个系统版本，如果不填，则为所有系统版本. 如: 15,16"

#: push/forms.py:20
msgid "target screen size"
msgstr "屏幕分辨率"

#: push/forms.py:21
msgid ""
"use \",\" to split when add more than one screen size, if no one is "
"targeted, means all screen sizes. example: 800x600,1024x800"
msgstr ""
"使用 , 分隔添加多个屏幕分辨率，如果不填，则为所有屏幕分辨率. 如: "
"800x600,1024x800"

#: push/forms.py:23
msgid "target operator"
msgstr "运营商"

#: push/forms.py:23
msgid "if no one is selected, means all operators"
msgstr "如果一个都不选，则为所有运营商"

#: push/forms.py:25
msgid "target city"
msgstr "地域"

#: push/forms.py:25
msgid "if no one is selected, means all cities"
msgstr "如果一个都不选，则为所有城市"

#: push/forms.py:27
msgid "target installed app"
msgstr "已安装应用"

#: push/forms.py:29
msgid "target uninstalled app"
msgstr "未安装应用"

#: push/forms.py:31
msgid "target recently installed app"
msgstr "最近安装应用"

#: push/forms.py:33
msgid "target frequently used app"
msgstr "常用应用"

#: push/forms.py:35
msgid "target activated app"
msgstr "未激活应用"

#: push/forms.py:37
msgid "target expired app"
msgstr "过期应用"

#: push/forms.py:39
msgid "target gender"
msgstr "性别"

#: push/forms.py:39
msgid "if no one is selected, means all genders"
msgstr "如果一个都不选，则为所有性别"

#: push/forms.py:41
msgid "target marraige status"
msgstr "婚恋状态"

#: push/forms.py:41
msgid "if no one is selected, means all marriage status"
msgstr "如果一个都不选，则为所有婚恋状态"

#: push/forms.py:43
msgid "target age"
msgstr "年龄段"

#: push/forms.py:43
msgid "if no one is selected, means all ages"
msgstr "如果一个都不选，则为所有年龄段"

#: push/forms.py:44
msgid "target keyword"
msgstr "用户关键字"

#: push/forms.py:45
msgid "target keyword help text"
msgstr ""
"用户关键字通过用户安装的应用，市场使用记录等数据分析得出。例如，如果用户经常"
"使用微博，微博会成为用户的一个关键字；对于经常玩游戏的用户，游戏也是一个关键"
"字"

#: push/forms.py:47
msgid "target phone"
msgstr "手机号"

#: push/forms.py:47
msgid ""
"target phone number, if no one is targeted, means all, example: "
"123456789,987654321"
msgstr ""
"使用, 分隔添加多个手机号，如果不填，则不根据手机号过滤. 如: "
"15184477890,18957843890"

#: push/forms.py:49
msgid "repeat time (launch background)"
msgstr "重复次数"

#: push/forms.py:49
msgid "please input an integer."
msgstr "用于\"后台打开应用命令\", 请输入一个整数."

#: push/forms.py:50
msgid "action hour (launch background)"
msgstr "操作时间"

#: push/forms.py:50
msgid "please input an integer, should be in [0, 23]."
msgstr "用于\"后台打开应用命令\", 请输入一个在[0, 23]内的整数."

#: push/forms.py:91 push/forms.py:111
msgid "Please select an exist application."
msgstr "请选择一个存在的应用"

#: push/forms.py:119
msgid "Please select an exist subject."
msgstr "请选择一个存在的专题"

#: statistics/admin.py:48 statistics/admin.py:66 statistics/admin.py:84
#: statistics/admin.py:102 statistics/admin.py:120 statistics/admin.py:138
#: statistics/admin.py:156 statistics/admin.py:174 statistics/admin.py:192
#: statistics/models.py:15 statistics/models.py:24 statistics/models.py:33
#: statistics/models.py:42 statistics/models.py:51 statistics/models.py:60
#: statistics/models.py:69 statistics/models.py:78 statistics/models.py:87
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#: statistics/models.py:16 statistics/models.py:17
msgid "Category Stats"
msgstr "分类统计"

#: statistics/models.py:25 statistics/models.py:26
msgid "Application Stats"
msgstr "应用统计"

#: statistics/models.py:34 statistics/models.py:35
msgid "Application Version Stats"
msgstr "应用版本统计"

#: statistics/models.py:43 statistics/models.py:44
msgid "Category Foucs Image Stats"
msgstr "Banner推荐统计"

#: statistics/models.py:52 statistics/models.py:53
msgid "Category Subject Stats"
msgstr "应用专题统计"

#: statistics/models.py:61 statistics/models.py:62
msgid "Category Recommend Application Stats"
msgstr "推荐应用统计"

#: statistics/models.py:70 statistics/models.py:71
msgid "Prepared Application Stats"
msgstr "必备应用统计"

#: statistics/models.py:79 statistics/models.py:80
msgid "Boot Application Stats"
msgstr "装机必备统计"

#: statistics/models.py:88 statistics/models.py:89
msgid "Top Application Stats"
msgstr "装机必备统计"

#: update/admin.py:31
msgid "Update Info"
msgstr "更新信息"

#: update/forms.py:21
msgid "Size can not be empty when use download_url."
msgstr "外部下载地址包大小不能为空！"

#~ msgid "app icon path"
#~ msgstr "应用图标路径"

#~ msgid "At least input one app icon."
#~ msgstr "应用图标地址至少输入一个"

#~ msgid "Ad Charts"
#~ msgstr "广告图表"

#~ msgid "Download url and download path can not both be None."
#~ msgstr "下载地址和下载路径不能同时为空."

#~ msgid "hyper link of donload address"
#~ msgstr "下载地址"

#~ msgid "Review Status"
#~ msgstr "审核状态"

#~ msgid "t_id"
#~ msgstr "天翼ID"

#~ msgid "t_chargemode"
#~ msgstr "天翼收费模式"

#~ msgid "reviews_count"
#~ msgstr "评论数"

#~ msgid "has_icon"
#~ msgstr "有无预览图"

#~ msgid "Area"
#~ msgstr "展示区域"

#~ msgid "Recommend type should not be None."
#~ msgstr "推荐类型不能为空."

#~ msgid "Category should not be None."
#~ msgstr "分类不应该为空"

#~ msgid "if no one is selected, means all devices"
#~ msgstr "如果一个都不选，则为所有设备型号"

#~ msgid "if no one is selected, means all system versions"
#~ msgstr "如果一个都不选，则为所有系统版本"

#~ msgid "if no one is selected, means all screen sizes"
#~ msgstr "如果一个都不选，则为所有屏幕分辨率"
